根本唔打政府工冇前途

sme 不言而喻
本地大公司 到頭來俾中資收購
mnc 搬去新加坡 glass ceiling 香港分公司大陸人打骰
中資 不言而喻
sole prop 創業 俾領展地產連鎖店打巢
移民 打垃圾工 做唔返本行
唔打政府工 公營 其實做得d咩
已經唔係以前出去搏殺多勞多得
人既努力 識d咩
其實大環境下一文不值
泊唔啱碼頭
出到去同販夫走卒其實冇咩分別
只不過以前多option
除非你真係份人好有問題
撞都撞到
打政府工
俾你考到officer位
其實已經唔使努力
之後都係錦上添花
你響出面
努力一世
臨老都要訓街